# Sender

Очень простой демон, берет готовое сообщение из очереди
и отправляет его куда-нибудь, в нашем случае в stdout.

Умеет восстанавливать потерянную связь с очередью. Чтобы
при этом не быть слишком назойливым при реконнекте использует
экспоненциальный бэкофф.
